[虧佬救星] 一人一個痴撚線既保暖方法

我先

1. 戴手套 ( 要露指玩手機）

2. 暖包x2

3. 放一個或以上入手套， 跟住就係等。。。

4. 等10分鍾。。

利伸： 病都痴撚左線& 病左都要番工

推

有啲手套唔洗露指都用到電話

揸住碌鳩

傳熱手套 ?

氣溫回升啦喎

今日有咁凍咩

有幾痴線

我用個風筒不停咁吹自己手指腳指

沖個凍水涼
之後個身會自己調節發熱

開鑊油炸撚哂d手指腳指佢算啦

呢個真，整到對手超凍後反而會發滾

屌四粒鐘

用呢隻暖包用到低溫燙傷甩皮 證門真係好夠熱

揸住男朋友碌鳩